麥先生，陳先生，金先生，邊一個係奴隸？

5個留言開估

麥當勞？

當奴

麥當奴

秒撚咗

麥先生 麥當奴

低端到...

廢